覺唔覺油尖旺比較適合打遊擊 ?

香港島次次都好易被圍死 , 水炮車又較多地方用到

油尖旺得條彌敦道用到水炮車